Wallakohhus ollid keik koos.
1.Kaewas se Soldat Jaan Laurens,et Tomas Oad olli Kortsis puhhapaew temma suud ja silmat peksmessega erra lohkund,selle perrast et Jaan temma Titruku keddas temma ommale tahtnut,enneselle Naeseks wotnut.moisteti
Et ta sedda lapmest iks kord mahhe jettap,mis ille jubba mitto kaebmest olnut ja temma jubba iks kord karristust nisugguste rummala teode est sanut,jelle 25 opi witso saab,mis kedde anti.
